［年經］點樣解決朝早急屎問題

車程長，幾乎朝朝搭車都急屎，好辛苦
有時好彩一起身就急，屙左先出門就冇事，但唔係次次咁好彩

有冇巴絲明白我

你食埋早餐先上車？

同公司申請遲一個鐘返工

我明你 一食完早餐就想屙

有時空肚飲完白開水都想屙

等到柯左先出門

你公司冇廁所 ？

唔好行屯公，吐露港，汀九，龍翔，紅隧
或者搭火車，一急就下個站落車去廁所

一樣，但好彩係地鐵有廁所可

視乎情況預早少少起身運個功先

唔食早餐就九成冇事

已經拎番公司先食

冇錯，樓上都有講，一食早餐就出事

冇分別，遲一個鐘番，都係遲一個鐘起身，搭車時一樣會急

係呀巴打 已經番到公司先食早餐，但朝早飲水都想屙！痴線 想濕下個口姐

最慘係有時坐成十分鐘都冇野屙，但一出門就feel到黎料 on9肚

我一起身刷牙果下以經急
早餐我都係番到公司先食

有呀巴打，但好多時就係忍唔到番公司，一係就搭車忍得好辛苦

冇錯，巴士真係想死 呢排搭地鐵，今朝先係地鐵出閘屙完

問職員借？

最慘係想運又運唔成，冇時間運又水到渠成

我明啊
因為我都係咁
喺廁所坐成十分鐘都無嘢屙
但係一搭車就會嚟料

有同樣問題，所以一定坐鐵路返工，已經熟晒地鐵站附近有咩舒服乾淨廁所，一急就出站去。

鬧鐘半夜起身痾屎

而家連登咩事，手提手機問題就嘈到反艇
上面講“白開水“就冇人理

我都明白 試過返工搭地鐵差一個站就到 點知秒速急屎 忍唔住即刻衝出車 出閘去搵廁所 差啲瀨
又試過上巴士過左一個站就急屎 差唔住 要即刻落車搵廁所

差啲忍唔住*

早一晚死痾爛痾都痾啲嘢出嚟未得囉

返工先會急 垃圾腸道 返工屙又屙唔到
放工屙完 聽日返工又急

唔洗,某D站會有廁所

係咪飲左奶茶咖啡？

明白, 個人一心急就會搞到自己急屎, 心情放鬆就有機會全日都唔急

柯屎經

有，我都係咁。又係車程長，試過急左好多次，差 o 的巴士上瀨。搞到有心理壓力，而家朝早唔急都好似想痾清先夠膽出門口上巴士。但係一早痾清就會遲左出門口，一遲出門口又驚塞車，一塞車又急屎。屌，無限 loop ，好快黐線。

我係中午急屎

一樣，心理需要，多過真係要痾。

i know that feel, bros

Same here
好彩返工車程15分鐘內
等車果到又有大快活
有時真係乜都冇飲冇食都痾得出
明明返到公司先食早餐

最慘係進入個 loop ，一心急就急屎，一急屎就更心急，好快就會頂唔住，要搵廁所。

15 分鐘好快，基本點到忍到。巴士最快 40 分鐘，紅隧一塞車就一個鐘。點忍，屌

真係心理壓力黎 年輕時住屯門，太多慘痛經歷
點樣放低心理包袱呀

起身到番公司呢段路一定唔會飲，但平時有飲開，會否關事

巴打熟哂邊d站有廁所 有冇順手研究埋邊個站乾淨d

巴打呢個資訊好寶貴。巴打搭開邊條線？

個種feel到d屎係屎眼邊緣既感覺，極度難受，懷疑痛過生仔

其實唔係爛屎有氣，唔會忍唔到架wo
除非日日俾人屌屎眼，搞到鬆晒姐

搬去近返工地方， or 搵份近屋企工。我知講就易，不過我試過做過一份半個鐘內就到公司 ge 工。唔係變左朝早完全唔急屎，有時都會好急，不過果隻心理壓力細好多，因為知道忍到，同埋果時變左坐地鐵，知道可以下一站出去搵廁所，心理上易 handle 。

每次都係爛或者水 每次去到廁所都係一次爆出黎

咁咪健康囉
一起身就排走d 廢物

成日朝早肚痛要柯 真係好撚煩
唔肚痛就忍到 無咩野

那裡來的屎